We gaan een beetje plat stuk land waar was droog en heel dik met bomen en struiken en wijnstokken, en hij zegt: "u afmatten in brevet DAH jist enkele stappen, Mars Jawge; brevet DAH's whah dey is.
Ik's zaad 'm daarvoor"; I don't k'yer to see 'em no mo'."
Toen hij hellende vlak langs en ging weg, en vrij snel de bomen hid hem.
Ik gepord op het a-wegen en kom naar een beetje open patch zo groot als een slaapkamer alle rondgehangen met wijnranken, en vond een man tot er slaap- en jings, werd mijn oude Jim!
Ik je wakker kunnen hem, en ik verwacht dat er een grote verrassing voor hem mij te zien, maar het oorlog niet.
